[IQ題]邊個港鐵站最唔受歡迎？

天水圍

因為一次過比天同埋水圍毆

夾硬咗啲喎

0/10

-10/10

好在你有自知之明開埋估，唔係到時開估實比人產上天花板

大家認錯人